《蝙蝠女俠》官方預告片引 31 萬負評，網友不滿台詞太過女權主義

美國 CW 電視網所拍攝的《蝙蝠女俠》日前釋出了首部預告片，然而截至目前為止該影片在 Youtube 上的負評數量已經超過了 31 萬，原因是因為預告片中的其中一句台詞引發了網友不滿，後來更因為官方被網友抓到手動刪除影片下方的負面評論而讓整件事情越演越烈。

事情的起因於預告片中的一句台詞：「Not about to let a man take credit for a woman's work」(我不會讓男人偷走女人的功勞) 而讓網友們不滿，因為這句台詞配上蝙蝠女俠在影集中的行動顯得非常詭異且沒有說服力，因為蝙蝠女俠在預告片中的裝備、科技、形象全部都是拿蝙蝠俠來用的，因此這句台詞也讓觀眾們質疑是否是太過強調女權主義的結果。

而原本在貼文底下有一則留言有趣的反諷著這件事情：「闖進蝙蝠洞，穿著蝙蝠裝，使用蝙蝠武器，竊取蝙蝠俠名號，得到蝙蝠俠形象，享有蝙蝠俠的名譽。我不會讓男人偷走女人的功勞」得到了廣大的迴響，但卻被官方手動刪除，網友們對此非常的不滿，紛紛表示雖然手動刪除留言，但仍然無法阻止這部影集即將失敗的事實，許多網友也用「社會正義聯盟 (Social Justice League)」來反諷 DC 官方的超級英雄組織正義聯盟，認為蝙蝠女俠應該加入社會正義聯盟。(註：國外網友會使用社會正義戰士(SJW) 一詞來諷刺那些極端的正義平權人士)

Dc又然

導演女人嚟？

抄Marvel 但抄柒嘅一面

根本唔關DC定MARVEL事, 而家成個荷里活主流都係女權, 第三性別, 平權, 種族平等呢D左膠意維, 一旦有套野唔樣樣都加晒入去就被人屌到開花, 你試下有套野無黑人無女人全白人會唔會出事

點解唔索性拍貓女俠單拖

Superman: Do you bleed?
Batwoman: Yes, once a month

如果拍套講kkk嘅戲 kkk入面會唔會有黑人？

我覺得句對白無咩喎，
點解要比人搶功勞先，
支那偷人技術話自己研發，咪一樣比人吊

係on99刪人負評柒姐

笑撚咗

又女同又黑人

係咪假膠，講到kkk咁偏

DC仲有冇得再柒D

條女似奸人多啲

奸角黎?

bat woman walking on the street∼

屌你老味搵個咁既TB黎搞鳩我個batman 依個角色真係好撚慘

蝙蝠女俠本身個故事都係為做而做
我寧願佢開套單講羅賓既仲好

又女權又TB又有條黑妹女友

乜搖弱勢族群都炒晒落去

套嘢唔受歡迎嘅話，班女權、黑權、同性戀權就會話：睇黎大眾都仲係有歧視，我地要繼續宣傳

受歡迎嘅，就會話個社會終於接受，但都要繼續努力宣傳。

執柒吧DC

果堆DC劇係好鍾意搞政治正確

呢套隨時燒錢作品

喂唔好咁講
呢套真人真事來
係講緊真係有黑人潛入咗KKK, 仲囉埋member certificate

但佢成個角色TB到差條J就直頭係男人喎

所以bruce wayne馬上走路
唔走J都俾佢切埋嚟用

DC

成套裝備都係要靠男人整出嚟

搵個tb黎做 batgirl/batwoman?
條女個樣已經好趕客

個導演以為有齊左膠主要元素就掂真係戇鳩

batman asylum個batgirl好丁好多

DC 又仆多鑊

根本就無batman版權，之前已經俾人話綠箭係batman代替品，以加綠箭完左直接整個TB做batwoman

本黎搵條靚女黎拍都冇野 屌你老母bat girl係一個死tb 講les咁撚樣真係唔撚睇下套劇開套搵gay 佬拍啦屌

Catwoman算啦
Batman 轉性別多左陣刻意

頭個二分鐘打打下變埋殘廢，然後三分鐘入醫院做做下手術比醫生改埋bi sex, 然後二分鐘再同護士出櫃，之後完事交代埋身世係black, asian, american 回教徒難民，頭十分鐘已經加哂所有buff上身

你唔好亂講呀
一陣整個batman同管家 要搭個 羅賓 三角戀過你嘆下

睇john wick2既時候已經唔多鍾意呢條女

屌 ，係地鐵睇到呢句笑出聲

佢仲差伊斯蘭教元素

超級英雄電影市場主要係男性
為咗吸引女權 而忽略男性 有啲本末倒置

屌你老味死TB

我諗都係啲膠層話加嘅啫

Batgirl 同batwoman 係兩個人黎 本身batwoman真係tb黎

左膠睇呢d戲實開心到噴哂水
女權+同性+黑人

佢根本係les界justin bieber.... 連sheshe都覺得佢太chok
鍾意佢既反而係直女多

Dc 可唔可以生性少少

主角點解唔索性揾埋黑人做呀？
最好係同性戀素食環保撚，
加埋少少致敬位，
攞硬奧斯卡

rubbish

我係dc撚今次都搞唔掂
啲鏡頭拍攝都好似幾靚
但點解要咁做

batwoman 本身係les 但好似唔係tb 黎

仲要食齌

John Wick
個黑鬼係跟班, 另一個黑鬼係乞兒
啲女要殺要害John Wick但全部唔係佢嗰皮
主角係白人係男人係殺手之神係愛狗撚

廁所台點會冇版權
問題係wb比唔比佢拍同埋拍唔拍得起老爺咋

youtube負評多過正評

唔理呢句對白
條預告本身垃圾 完全唔吸引

物化女性
女性一定係性感
你見黑寡婦都收埋對波

我又去幫下手先

見到Ruby Rose就唔想睇
個閪樣永遠串柒柒咁
之前有排連續睇3套戲套套都有佢
Resident Evil, Triple X, John Wick 2
老是常出現

公道講句
其實batwoman漫畫都係tb
仲有batgirl唔等於batwoman

然後作為佢既對手，毒藤女就犀利啦。 佢係一棵無性既植物，素食者，環保撚，黎自埃塞俄比亞飢民，畢生致力對抗氣候暖化，懂得光合作用，專殺右傾政府男性白人肉食者基督教官員，但係放過老婆仔女

依家batmaam 就係華偽 偷人野仲話自煮燃發

[9估]
句對白似係
D 市民當係batman 做, 所以佢想加番紅髮, 咁就唔會比人搶功勞

好難唔負評！

呢條TB係咪比Johnwick秒左個條

佢話唔會比人搶哂啲功勞就冇問題
點解要強調男女性

如果原著係咁，咁佢一句跟返原著去拍就解決

垃圾父權又噪

呢套幾好睇

決定唔會睇

最衰過captain marvel
原本已經覺得cm 左膠女權味想慢慢滲出黎
而家DC直頭瀨埋比你睇

先搵一集同伊斯蘭女俠team up打男人
再搵一集先同素食人對打 再解開誤會 再合力打低碳排放人

即係原著已經左膠味濃

自從dc d劇愈黎愈左膠就冇點睇
尤其supergirl
又女人總統又講移民又大愛

放棄故事同合理設定去夾硬塞左膠野去討好班大愛撚根本on9

連外國主流都屌佢太女權 證明真係做多左

不如整套Black Batwoman

教育電視咩

條女係之前3X反恐扮追擊手嗰個

而家搞到d電影好奇怪
明明選角係要選適合嘅角色
夾硬要加黑人同性戀，明明同部戲無關
呢方面真係做得太過火

敵人係飲管怪人

Batwoman 漫畫係lesbian 嚟，Batgirl 係另一個角色

teen titans個羅賓幾好睇，等第二季

batwoman原著係同性戀

如果個主角係亞洲+女權+黑人+TB+素食+殘障集於一身
我諗會追黎睇

05年reboot左先係les

下次用返ben alfeck拍 唔該 叫《蝙蝠男俠》

個樣似奸角多啲

lgbt 加黑人加Asian
social justice league

女權真係現今社會毒瘤
原意係好但太多人借個名去攞特權/優待

係，偷左蝙蝠俠啲裝

dc tv series就算鳩數喇，我唔想dc movie再reboot多次

同埋batman 係為正義而戰，要守住個Gotham City，為左大義連自己嘅名譽都唔理，俾人當係壞人奸人都唔緊要

呢個batwoman 就係復仇同救自己個同性戀黑人小女友
重要自我感覺良好到大大聲話唔可以俾男人搶走佢嘅功勞，但係明明係你強行闖入batman 個地牢，偷走佢所有技術，重要搵人改埋batman 件戰衣做女人衫俾自己著

如果真係女人功勞比男人搶左嘅，
句對白咪冇問題囉

個條TB同黑人女人先係重點，
加上on99刪人負評

男人搶左女人功勞，
咁可以點講

有冇catman

漫畫見佢揸槍已經唔想睇，
而家仲要搵埋個TB 加黑人女人

成個TR已經咁尷尬
動作又唔好睇
戲又屎

有Wildcat

Batwoman 取代Arrow timeslot?
Arrow下季收皮wo

唔撚係呀

先唔講果句野，淨係條trailer睇到都覺得唔開胃
同cctvb 既拍攝質素咁滯

John wick 個TB??

唔關事
Captain marvel 個真人同角色性格一模一樣咁濟都照比人屌到上天

原來係果條啞女 演技太浮誇

劇情:條女串柒柒話唔需要男人
但俾人串佢咁你咪用Batman既野 之後佢捨棄晒d野 結果唔夠人打 最後大超秒救世界
完

咪即係平時女權主義做緊嘅嘢

小頭目係3K黨
大頭目係外星人扮成ge美國總統

連鬼佬都頂唔到個陣女權膠味

以前已經係bt啦 成班00後marvel撚以為新鮮事

女人萬歲

舊版唔係，新版係
不過唔係TB

紅巫仲係大大對波

如果係想拍女權嘅 dc大把可以拍啦
gotham city sirens已經係三個靠自己嘅女人
係都要搵啲靠男人嘅女角 再扮到自食其力

marvel整隻女權隊長本來都夠黑人僧，點知DC重要跟住整隻更黑人僧既女權英雄出黎真係DC又贏

正到對波遮都遮唔住，跳出黎

搵條TB做

你睇埋我果份

DC真係on撚柒9

唔爭在寫埋佢係環保素食穆斯林黑人啦

特別係LOT，LGBT咩都有齊

猶太人嚟，唔做得穆斯林

LOT就更加啦，左膠大雜燴

DC狗又射唔出

又話DC反擊 出呢D反呀?

on9 DC呢下真係幫唔落
好地地係要玩左膠

啲屍狗又要出黎兜

我覺得左冇問題
Brooklyn 99一樣有LGBT
但人地有得黎係好自然, 個gay captain唔會除左係gay之外乜撚都唔係
唔會日撚日提住你我套劇係講LGBT, 我係大愛左膠咁撚樣
個gay captain除左有老公之外真係同一般異性戀角色冇分別

反之, DC劇依家真係成日夾硬加D左膠劇情落去
我明白supergirl / superman呢D傳統正義撚故事會講大愛左傾好正常
但無啦啦加個女人總統
仲要夾硬寫有色人種/用外星人暗示難民比人恰咁
真係又夾硬又肉酸, 希拉莉都輸左啦仲要咁撚樣做乜鳩

兩套戲都有講D左傾既議題, 但好明顯B99係貼地好多自然好多
呢個就係高手低手既分別

已經玩左好幾年唔係咩新鮮事
外國電視好似好興加啲左膠野落去
幾套電視劇衰啲講都係死係左膠手

flash原本睇得過 但後尾捧隻煩膠黑妹iris

洗乜兜 咁多年都鬧左無數次啦
得你地先覺得好新鮮

HQ同ivy 真係好正

垃圾高層唔肯放個版權比CW拍呀
本身arrow已經有hq出現 正屎忽鬼

以前都叫算鳩數
依家改到咁又les又女權咩都溝埋一齊
我想嘔呀.jpg

嗰陣都冇出樣
同埋個deadshot幾型 但係係咪話要出ss特登整死咗佢

好想知黎緊新嗰套lotr會點
係咪會有黑人哈比人

Marvel都係啦

wonder woman? birds of prey?
咩叫好好地 不嬲玩開

ww同aquaman都係改左做非白人
電影版flash本人係出名gay

解釋到呢句出自那個性別：成功男士的背後總有個女人支持 。自然會明白呢句女權台詞：我不會讓男人搶走女人的功勞。其實不如簡單D講 男人為咗奶塊臭西 甘願做裙下之臣 女性被男性竉得太過火 自然得出女權文化同革命 這一切都係多得搞衰男人果班裙腳仔自作孽得出來的惡果 港女這個代名詞都係有賴於果班裙腳仔過寵女人得出來的

女人多
女權橫行
要就市場

個造型係咪唔同咗
本來arrowverse一出場嗰陣係跟返原著咁樣
而家真係成個batman咁

肯定係講比人以為係batman
之後加番個假髮話比人聽 我係女人

trailer最後有返頭髮

oh sorry 冇睇到

可以做meme 定本身係？

英雄嘢不嬲都係比較多男人睇，由其DC仲偏向黑暗面就更甚，依家係男人嘅地方搞女權咁仲唔係分明打爛自己個飯碗
WW已經好踩界，仲唔識死字點寫

好似有半獸人係黑人扮

白髮個奸角係咪cos 緊 Joker ?? 睇到好老尷

先唔講你打錯tb 你連tb 同les 都未識分就返你阿媽個臭西到啦

拯救 海龜俠

我幾鐘意佢喺john wick 2個角色

痴撚線,就算粒實全身
隻眼個位一望就知唔係白人啦

無記錯(因為無睇片, 片都誇大咗)
係淨用電話, 要出面就拉個白人frd頂
最後成功咗
你可以當佢屌埋官僚system, 要fabricate一個人的存在真係唔難

句對白明顯撚抄Ironman 好撚嘔心
咩 awesome, hilarious, handsome

LOT套野一早變左玩膠, 而家LGBT黑白黃穆斯林都係有齊但從來都冇話好重點講咩平權女權大愛包容難民, 最多係今季玩人獸, 但都好輕輕帶過
講左膠點比得上SG, 第3季起連開頭"my name's XXX"段野都加左句"I'm a refugee on this planet"黎強調SG移民/難民身份, 第4季成季係咁講地球人(主要係美國人)點樣逼害/歧視外星人

小弟孤陋寡聞，乜有唔係鍾意女女嘅tb咩？

佢屎戲,唔洗比佢講對白就啱

Iris一開始就係主角，都唔算後尾捧起

一開始條友講緊les就係tb
覆佢嗰個就講緊les唔一定係tb
冇人講緊tb唔係les

套野勁撚到
女權+sheshe+黑人

但Ruby rose又真係幾型嘅

點解唔揀佢做captain marvel呀
佢真係唔好彩 DC成日都柒

樓上咁都俾你捉到打錯 下次唔敢了

其實宜家已經唔係DC定M記問題
慢慢好多電視劇都係大愛左膠當道
好多時都無啦啦加啲同性 女權嘅成份落去
真係好無謂

已經有batman點解仲要batwomen?
仲有個batgirl，冇創意冇到咁

batman應該係唯一一個唔可以搵黑鬼做既

連個口果part都黑埋

d 野全部都batman既 條8婆偷嚟用
仲話比男人搶功勞

errrrrrr, blackkklansman?

抵撚死啊女權